星光熠熠耀保良

星光熠熠耀保良[粵] 及 抗疫‧情[粵]

靚聲匯聚「保良」音樂會，發放慈善力量！蘇永康、Maria Cordero、張明敏、胡定欣輪流獻聲，唱出經典歌曲。吳浩康、洪卓立、許靖韻、連詩雅帶來自家作品；菊梓喬、吳若希、謝東閔、吳岱融則演繹大熱劇集歌！海俊傑聯同後輩趙慧珊、羅凱鈴演繹動人好歌。王灝兒、吳業坤高唱首本名曲。狄以達、天堂鳥、陳嘉茵藉着勁歌熱舞，炒熱現場氣氛。張振朗、譚嘉儀的音樂交流有多新鮮？還有好拍檔林穎彤、伍富橋送上合唱作品。

躝啦屌你老母

樓主垃圾死唔斷氣

Cctvb打手
你係職員仔定高層

你想唔想做下個帶祖兒？

屌你老母呢d垃圾show都開post

屌你老母

打

又block一個

有得睇hana

即刻熄左電視 謝提醒

唔洗客氣

無人想知呀 返鄉土啦討論啦 屌你老母

大部分都係暗星

又話unlike/unfol咗

一齊轉去viutv睇b+偵探

toby

睇左

算啦 照睇也可嘅

張明敏紅到黑

睇雙一姐

收皮啦佢老母

依家係咪無晒保良局領袖訓練營

有冇是非精？無就唔睇了

無啦

無

入面班友癲嘅

good

拉

班友返工淨係玩9人 無專業無技能
正正經經打份正職la

中一比入面條友爆粗屌過

好樣衰

一姐

當比狗吠就得la

又咁密實

佢啲皮膚好差
係咪日日比啲野漿住

又咪嘴！？

點嫁

你有咩經歷

hana身材好fit

兩首 咁若唱 每段愛還是錯 似水流連

無 但見人被玩9就有

咁低胸都無溝

一定係

保良局唔係9月 10月播

保良局 好pk 要諮詢人

垃圾台做埋啲慣常呃錢show

唔洗睇畫面都知

(推上報) 保良局訓練營的惡行

黑白

人哋唔比你睇姐

點解立立要黑白片

行政順5仲貴過收返來既善款呀

有錢捐比我好過啦善長

班高層吸幾百萬幾千萬呀

立立

立立諗經咁

RAP

又玩佢

黑白色

因為立立已經離開咗我哋

立立帶rolex

算9數啦

屌打左hana

點解要黑白畫面

MC:祝大家好似呢首歌咁 喜劇收場

一姐？

首歌好似係講 開心分手
情侶分手，要喜劇收場，著實不易。MV故事中的情侶有無數甜美回憶，更於冰天雪地依偎並行，彷彿這樣一步步走，便能走到最後。可惜二人火花倏然消逝，多年感情棄之可惜，繼續相愛卻索然無味，帶出人與人道別時的掙扎及不捨。分手當刻或許驚愕，分分合合卻是生命的常情，誠如填詞人林若寧所寫，「放手出於意料」，當一段關係藥石無靈，不如「歡送你 用微笑」，坦然笑著面對分開，為雙方留下最後一段美好回憶。

見過人比人dump晒啲衫落街

班友生番黎

唱成咁...

屌仲廢過街邊牙叔

佢做乜坐監唱歌

做乜7 好難聽
係咪淨係得播音樂 無現場和音個啲

好難聽

屌，CCTVB平時一個大少少show都冇，有襯都係叫你捐錢！捐錢啦！

唱到胖虎咁

走撚曬音cls

個鐵籠係咪串鳩佢監躉

Tvb都幾夠疆
套嘢有防暴綠衫都敢播

好撚難聽呀阿公

仲要楊明

chilam ok wor
呢首好撚難唱

譚嘉儀唱得好勁，係外型唔夠壓場感

咪咀架 錄十幾萬次加調音係人都歌神

Kayee>>>>>hanag

唔係唱現場？

tvb淪落到張敬軒都唔show佢要搵chilam唱

有冇人見倒岩岩返黎阿姐嚇到個心離左一離

藍衫條女是誰？

譚+2

shiga

Shiga

陳庭欣又大波左

推到唱零分

過路人 一首？

露咁少腳

說分手

好聽

shiga越黎越正

Hana
Shiga

應該無
說分手？

呢d先係唱歌ma

一首好歌比咗達哥唱

呃負評

有無第二首都成問題

一首

屌你老母 邊撚個捐錢比佢全家死清光
壓榨前線員工薪酬 唔擺錢落服務
D錢全部董事局高層袋晒

shiga都只係星夢過路人啫

黐線，呢d節目都有人睇

星夢全部咪咀😹
除咗呀Fred Hubert

係囉係囉

估唔到完全冇人欣賞hana

hana都係

shiga唱完可以走人

肥媽條奶共閪又話死㧏左

肥媽

maria

星光摺摺耀保良

block啦 應佢都on9

無字幕機?

垃圾，屌你老母

邊撚到有chillam

屌你笑左 一開口
真live黎

一蛆幾時出

推文回覆都係三毛

垃圾張振朗呀

定欣幾好wo

大人物梗係壓軸

邊度好

你老母日日比狗屌呀on9閪

拉

正

正你老母 屌你老母

呢個咪嘴
條仔頭先支咪離晒嘴

睇穎彤

睇乜撚野紅媒 屌你老母

睇你老母閪

慶魚年

七情上面
唱出黎同廣告播既一模一樣

一蛆

好撚靚

唔好再密實d

估下一首定兩首

希望唱埋每段愛還是錯

做乜爆份rundown出黎

唱live

美C真係jinny忠粉

3?

唔會多過慳拿la

yes

仲唱得長過hana

2首。hana2

熱力節拍boom ba la

kayan攪乜

星光熠熠耀保良
New God美斯食狗糧

男人??

婷B有冇份

d女

冇波同男人有乜分別

有無d女

好彩佢有

邊個黎

十一點成個節目都係佢

原來係judy

as one

有咩 邊個

蘇永康、Maria Cordero、張明敏

睇到字都覺得紅到發紫

呢班後生仔呢個時勢上tvb會唔會比啲frd笑柒？

咁鬼高key

條女乜水

好正

嘩無安全帶

坤歌。

Jw 搞乜....走晒音...跑晒調....

JW唔止聲線似衛蘭，而家連身形都似

電單車身形

屌你老母 日日比人屌你老母係咪好爽呢

係咪因為要凌空坐係度，怕高所以咁

豬閪

連企到都係咁.....好差...又唔夠氣....
（不過佢live一向都唔穩定，但冇諗過聽到un耳）

小背心對腳

睇乜撚野紅媒 你支那黎架？ 屌你老母閪

唱夠主題曲未

Sor...老母睇緊
我被迫聽到☹️

你老母就爽日日咁多條撚隊入佢個臭閪

支那妹feel

Delete台啦 醒少少啦

小背心係咪超越左shermen

10年前做Janice演唱會嘉賓，唱得又好，個妝又無而家咁濃，順眼好多

aka

Aka

唔洗理呢啲盲fans 上fb做任啦

海俊傑

我老婆aka jai

日日做

有無人捐錢

海俊傑係chilam接班人

有喇

叫多啲人做

呢件TB不了

唔識..邊個黎?把聲ok ge..

巫啟賢

屌你老母閪

拉

收皮啦 屌你老母